const express = require("express");
const app = express();
const cors = require("cors");
const sequelize = require("./config/database");
const Joke = require("./models/joke");
const swaggerUI = require("swagger-ui-express");
const swaggerDocument = require("./swagger.json");

// --- ACTIVE CORS ---
app.use(cors());

// Middlewares
app.use(express.json()); // pour lire le JSON du body
app.use("/api-docs", swaggerUI.serve, swaggerUI.setup(swaggerDocument));

// Import et utilisation des routes
const blagueRoutes = require("./routes/blagueRoutes");
app.use("/api/v1/blagues", blagueRoutes);

sequelize
  .sync()
  .then(async () => {
    const count = await Joke.count();
    if (count === 0) {
      await Joke.bulkCreate([
        {
          question: "Quelle est la femelle du hamster ?",
          answer: "L'Amsterdam",
        },
        { question: "Que dit un oignon quand il se cogne ?", answer: "A√Øe" },
        {
          question: "Quel est l'animal le plus heureux ?",
          answer: "Le hibou, parce que sa femme est chouette.",
        },
        {
          question: "Pourquoi le football c'est rigolo ?",
          answer: "Parce que Thierry en rit",
        },
        {
          question: "Quel est le sport le plus fruit√© ?",
          answer:
            "La boxe, parce que tu te prends des p√™ches dans la poire et tu tombes dans les pommes.",
        },
        {
          question: "Que se fait un Schtroumpf quand il tombe ?",
          answer: "Un Bleu",
        },
        {
          question: "Quel est le comble pour un marin ?",
          answer: "Avoir le nez qui coule",
        },
        {
          question: "Qu'est ce que les enfants usent le plus √† l'√©cole ?",
          answer: "Le professeur",
        },
        {
          question: "Quel est le sport le plus silencieux ?",
          answer: "Le para-chuuuut",
        },
        {
          question: "Quel est le comble pour un joueur de bowling ?",
          answer: "C‚Äôest de perdre la boule",
        },
      ]);
      console.log("üåü Blagues ins√©r√©es en BDD !");
    }
    console.log("Base de donn√©es synchronis√©e");
  })
  .catch((err) => {
    console.error("Erreur lors de la synchro BDD", err);
  });

const PORT = process.env.PORT || 3000;
app.listen(PORT, () => {
  console.log("Serveur d√©marr√© sur le port", PORT);
});
